火箭GM撐香港人 余文樂：Your mom is died

點解今日咁多post都死圖

有無人幫余文樂裝修

鍵盤戰士冷氣軍師出動

冇人識你呀奶共漁民

啲五毛自己無道理 最叻咪人生攻擊

人身

佢真係當自己nba球星咩

老老實實 邊個係余文樂？

died

連文法都錯, 死返去微博打飛機啦

牛屎仔英文係咁上下

passive voice 意指被自殺
應該係曲到圓

你媽死了？

英文唔好就唔好衝出嚟柒啦

乜撚野叫 is died

what do u mean <----- 係問緊自己第一句

我只知道his wife is chicken

is died?

又要唔識英文 又要講英文
同黑警一樣 10mile 10mile

真係what do you mean

奶共樂

真ac黎?

Fisherman is on9 son

條柒頭幾時收皮，好憎佢

死圖

余文樂香港有冇咩生意

Your mom is died
又衝出嚟柒

is died ?

之前睇唔記得邊度有人講:佢老婆外家好似喺中國有好多商業合作

華嫂冰室

佢條女 全世界都睇過曬 都未人身攻擊佢
仲好意思笑人死老母 連英文都錯埋

裝修佬!!!

賺人仔賺到懵撚左

條女比李宗瑞同毛加恩玩到閪都爛

果然牛屎仔 英文都唔識多隻 垃圾

條臭魚 英文廢就唔好獻醜

共狗樂

屌 佢係咪真係以為人地知佢乜水

自己應自己
佢癲咗？？？

屌好撚肉酸
我由佢出道就已經覺得佢好柒 眼又斜視
靠鬍鬚上位嘅垃圾 歌喉演技冇樣得
講親佢只醒起菠蘿雞想痴埋去郭天皇又唔成功
溝唔到呀嬌同edc大打出手 被edc狙擊足足十幾年
同埋娶咗李宗瑞月事妹做老婆囉 條女好似少數唔係被迷姦唔係雞係咩呀

五毛狗一隻

fact check下先啦 個acc名流流地

屌佢老母
憎佢好耐

What 7 u say?

炒哂車啦
佢澄清左係假帳號黎
唔係佢本人黎

人地連佢係乜水都唔知
攞架黎丟

“the communist Yue”

佢都係奶共 這一點 無需多言

有tick都唔係？

有tick係第二個呀

炒車連登仔 真係亞洲第一

MADNESS?

被自殺

炒乜撚野車 呢條傻西有前科 係咪佢都要佢仆街
同埋睇佢twitter係無認證 但po既野似係佢

條友比人踢爆就扮比人冒充，佢條柒頭邊有人得閒冒佢呀

自己冒充自己？

余文樂想步我老死Keith同袁子威走塵？

唔知樂哥住邊好想瘋狂搵佢拎簽名

no u

句英文好似奇奇怪怪咁
your mom was dead
會唔會啱啲？
大家幫手po去佢度等佢知道正寫應該係咩？
最緊要正字

was dead仲膠喎
姐係過去死亡 現在活著
除非你係話jesus was dead
正確係your mom died/ your mom is dead

屌 余文樂字都唔識多隻
抵你一世俾人叫死牛屎佬

佢間潮童衫會做得起，都係因為中國金主。由mk牛屎仔變做品牌主腦，都係靠洗錢

發生咩事呀？邊個玩我Twitter？邊個咁大整蠱？

蘋果同立場出曬新聞 唔通娛樂組冇人知呢個係佢分身咩

Dead
係your mom is dead
屌你老母